覺唔覺高爾宣已經超越eminem

好正啊

佢既地位無疑超越埋biggie 同 2 pac

我沒有辦法

勁過Rap god

on9挑機post

你唔覺咩

nothing changed ...